出發前發定個未來 Email, 以防被自殺

即使有其他人在場, 甚至記者, 都未必報到自己既名
其實有個 App 要 Boomerang 既 Email Client, 可以做到 delay send

即係例如預左今晚會搞到 23:00, 就 send 個 23:30 既 mail send 俾信得過既人
如果無事, 23:00 就開番個 app, cancel 左個 mail
萬一唔記得左, 最多都係個 friend 打俾你睇你有無事
**但 makesure 個 friend 係有習慣 check email 先好